係咁叫人投反對票^_^

唔知以為夠票